［行動］［戰術分析］0527 究竟要點應對？

差幾日就0527， 立會 會過「惡歌法」， 然後支共又再過埋「國安法」， 香港人要點應對？

好撚迷惘，要去邊撚到架？屌你成班連登仔

PLAN B

香港總統 梁天琦參選都有PLAN B, 香港民族應加以參考， 運用 。

PLAN A ：立會
PLAN B ：街頭

有鑑於連登仔TL57R，故簡而釋之。

敵方戰術：

參考 0524 狗方部署：

可見早於預定時間前已完成「布袋陣」，港島已經比 狗方練到爛哂。

0527 朝早7:00 會於金鐘開始佈防，SS 記者/ FIRST AID 等人。

及後我方 完全無機會聚首一堂，一舉進軍 立會。

「參考0612，人海戰術」
「人多就得啦！」

唔該認清現實，事實上 0612 早於 0611晚 已經有成千手足 於 添馬公園 留守，翌日早上5:00 已經開始佈防

「翌日早上5:00 已經開始佈防」係我方，唔係狗方。

距離0527仲有3日，0526 留守消息 只聽樓梯響，故認為0527 發動包圍立法會機會極低。

「你18區開花，人地金鐘立會過惡歌法，戇鳩。」

事實上，即使比你阻撓到「惡歌法」，

「國安法」直接收你皮。

「不迷戀於過去的任何成功經驗,不斷尋求對自身的突破,永不止息。 成長到某個階段的時候,必須要放棄過去成功的模式,而選擇新的模式。」

我方戰術：

PLAN A

立會

能夠聚人當然係首選，可以重擊重心，一故作氣，阻撓「惡歌法」

但係之後「國安法」呢？

國安法包埋「惡歌法」架喎

PLAN B

街頭戰，自己住邊區出邊區，可參考以往做法，思考，行動。

0527 三罷目的除左「惡歌法」，當然係重中之重既「國安法」，而「國安法」要點應對？

國際畫面-「0528 headline : Thousands of Hongkongese come out fight against CCP for breaking the “ONE COUNTRY TWO SYSTEM”」

而街頭戰點玩？唔講咁多啦，都11個月。

狗方當日肯定亂撚到仆街，守港島又唔係，守九龍又唔係，兩頭唔撚到岸。

行動 戰術分析

行動1

行動2

行動3

行動4

行動5

行動6

幫你推一推

up

0527

0527 見

Push

pish

自己諗啦

國歌法 唔係重點
唔值

個人認為
之前黎明行動為左全港罷工係好難做到
（老實講就算山竹嗰日塞到下晝你都係要返工）
但如果重啟黎明行動去推罷課就容易好多
（主要塞紅隧同主要黨鐵站到超過9點就多數個日都會宣布停課）

歷史證明黎明行動對推罷課好有用
唔好忘記學生係主幹

認同

行動7

push

Pish

轟行動8

行動9

行動10
推

推唔郁

行動

啲人準備聽日返工
希望聽日上到熱門啦

熱門都未上已經沉左

由佢

無厘頭分析
睇完就算

Btw 行動撚hi

追擊撚hi

希望你唔好出post 教人0527 要點做，如果你唔同意啲行動

推

why not both?

岩既

行動：準時返工
應對：前一晚早d訓

岩你

多謝手足分析 好有心

各位議員住邊？

都係講經

有一個人退就個個跑走

一個起點
集人
遮陣前進
不退
前仆後繼
用手、用腳、用人踩人

冇訓練做唔到高難度
冇大台欠缺統一性
咁就只用一個方法
咁就用傷亡換前進

一直以嚟都係咁做，
都係用手足被酷刑做「子彈」
只係今次嘅目標唔係國際目光，
唔再係求d咩人權組織嘅譴責，
而係追求真真正正，香港人嘅前進

唔知有幾多人有呢個決心

但係香港人就係
只要有一隻領頭羊，後面就會有兩隻，三隻跟住
只要組織到第一、第二條線就已經可以出發

輕輕一推

Tui

我建議先盡力港島
真係阻唔到開會既話再四散開花
到時有香港人既地方就係香港島

都係表態多過實際要做到啲乜
因為其實我地依家可以做嘅野唔係真係咁多
寧願留番假日攬炒商場
好過阻住人番工

咁問題只係點表態得嚟又唔好戀戰挑釁送頭

值，我見好多和理非都想好似612咁
所以兩種都可以一齊做
重點都係大家執生

唔同意
雖然已經距離好近好近
但係我地未有果種決心

真係差少少
差多幾步

個日搞返個以車代鐵日 全民駕駛
到時路面愈多車愈好

事實係你去邊都阻唔到，應該有準備係惡法生效下可以做啲咩

會唔會考慮建制議員住址附近做野?

仲有Plan C 人鏈呢個選項
今日狗狗無玩2000票控好明顯係無可能告得入
上次人鏈有幾多人被捕被提告
人鏈係自發無大台嘅即興行為
所以唔係非法集結

一於多條戰線分散佢老母狗力
鍾意罰抄咪由得佢抄
1000人 10000人 100000人 1000000人
抄佢老母天荒地老
九龍入元朗國出新界再去港島堅尼地城老銅灣仔柴灣直入青山
罰抄到無曬紙罰抄到手軟腳軟

破佢老母限聚令大法就係
人數超過8個千八萬倍
性質395識7
隊形守法保持2米社交距離無限延伸18區
勿做跟尾狗行得正企得正，狗狗要搜查咪由得佢原地搜查；千祈唔好做跟尾狗、狗狗刻意數人頭12345678陷害你就唔好睇啦

我地嘅目標從來都係國際
畫面夠靚對比狗共醜陋就perfact

呢個選項喜獲認證五毛block&拉
唔知係真心五毛定係狗block我呢
反正敵人反對的就做對了
p牌仔開唔到post都要話我個留言係五毛
你話呢

生效前都有也可以做
個人層面自由選擇狗共阻人唔到

對港元投不信任動議
換美金加速主義

香港係自由市場
所有嘢均為消費者自由選擇
不涉及第三方因素

想問點解526夜晚開始留守不可行？

留守嘅人未到朝早已經入哂臭格